前線人員 不如補領一set 身份證同護照啦

唔知有冇用 之前孟孟周都三本護照

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

多謝善心打破零回覆